T V B又影大頭 大家小心

琴晚仆街到影埋路牌比警方睇

噴黑

推

一定要拆佢

見到cctvb啲鏡頭可以直接噴黑㗎啦

這也是敵人

小心

見到tvb識做

小心比tvb影

影到你又交比黑警

For ref., CCTVB各記者樣貌：

整壞佢支鏡就得